走私黃金去日本。富二代燒炭亡

近年本港走私黃金到日本已達瘋狂程度，不少從事金業、鐘錶業界人士都視此為另一條財路。一名本港鐘錶界富二代近年集資搞運金生意，起初賺到盤滿缽滿，高峯期更天天出團，但年初在日本海關一輪嚴打下，導致總值近億元金條被扣押，資金無法周轉，最終因欠下巨債，個多月前在尖沙嘴君臨天下豪宅內燒炭亡。

鐘錶業二世祖即諗起包皮風

都幾諷刺

source??

抵